想問呢個靚仔的防具邊度有得買、大約幾錢又幾有型

膝蓋果件邊度入貨？